擺低一首你鍾意既男女合唱歌

衛蘭 應昌佑-24

生命之花

漩渦

無得輸!

你被寫在我的歌裏

90後既回憶

陪着你走

做過電話聆聲

張敬軒麥家瑜 石徑

真係鍾意張生係環球果陣既歌多d

佢嗰陣把聲真係好癲

古巨基 關淑兒
男左女右

芳草絕代 張國榮 梅艷芳

羅生門

拖泥帶水

學友 梅姐 相愛很難

愛不愛我

呢首真係好正

滄海遺珠

兩忘煙水裏

karen

正！

會過去的

PK

梁山伯與茱麗葉

瑕疵
結
勾手指尾
自欺欺人
刻不容緩
愛一個人

只對你有感覺

明天以後

依家兩個都唔知去左邊了

hebe

泳兒去大陸上節目

苦口良藥

理智與感情

多少失戀者仍然健在

Per Se 所有歌

搵下先知原來呢首叫苦口良藥，好聽呀！！

最鍾意呢首

我係因為Wonderline而聽per se～～

唔洗講一定有 手望

皇上同皇后 兩位藝術家

我都係😂😂

得殘體名MV
名符其實嘅 美中不足

來夜方長

我最鍾意天空塌下前

流離所愛

呢首正！

200%